我係被清算嘅其中一個 想提下咁多位

第一，狗會等你出門然後衝入屋，你唔會有時間做任何動作，電腦電話衫褲gear以至信用卡提款卡八達通都沒收做證供，唔會拎得返

第二，狗會不斷軟化你撩你傾偈，雖然唔會成為證據，但會根據你回應而查你，例如：豬咀買咗幾錢？有無畀棍打過痛唔痛 等等

第三，會套手紋，無錯，係成隻手嘅紋，然後對曬有無出現過邊一度，發夢唔該戴手套

第四，記住律師電話，記喺腦入面，佢只會畀部3310你打

講住咁多先

幫推

之前比人抄過牌？

有，但有手足無都瀨咗嘢

.

繼續發夢嘅

唔好用八達通 返屋企兜路 拎任何道具戴手套

冇搜查令？

啲狗有冇搜查令？

多謝提點

上門拉一定有搜查令，而且夠料告你

推

見無咩人討論呢件事 唔該幫手推

咁你依家點 啲狗有冇告你

push

求入黎幫推！

(極正經) 關注被控義士進程請入，一個也不能少不是口號！！

有無搵星火律師幫手

呢個要推

我冇野講

唔駛問啦, 佢唔方便答你但一定有, 但未到最後唔知咩控罪咁解.
太早講details好容易被狗鎖定身份, 你問少兩句啦.

By the way多謝手足.

律師果到如果有相熟就記底佢 但如果無相熟可以叫佢比本律師名冊你 之後可以慢慢搵 你有權係律師定既時候先落口供

要錢出聲

樓主 你衰係邊到？佢地有咩料告你？

吊搵上門咁仆街

有搜查令？

暫時夠生活 放心

衝入間屋咁癲

Push

唔講太多，主要係新聞片 cam 指紋

新聞片 痴撚線

告你邊日？

幫推

Btw
想自發組愛護犬隻隊

辛苦手足.有咩需要記得出聲

見到嘅巴絲記得著長軸 帶手套

PUSH

----------------------------
我冇野講
我有權唔解鎖
我要搵律師 (背定律師電話)
我唔簽任何文件
我要食飯 飲水 毛氈 去廁所

無私刑，律師咁岩喺附近，不過一般都唔會耐

on9 咪撚答

班狗大概幾點衝入屋？係咪傳聞中清晨6點就上門

唔係48 小時果啲丫
唔保好似坐到上庭？

樓主應該無望眼仔同無鐵閘
一㩒鐘你開門 成班狗即衝入嚟

612

721

加油巴打

805

811

821

加油

0901 機場見

0831 民陣遊行

應該係等佢出門口果下捉而唔係how 門

問黎做咩

你係岩岩48出黎？

記得對邊個都好，我無野講

軍政府

推！！！！！

ching唔好講太多

以前就係
而家就未必
都唔跟程序做

仆街啦...好撚驚

例如

辛苦你啦手足

Take care

好想知多d奇怪電話我哩兩日有收到不明電話 但我無聽

推
巴打加油

想問入面私刑情況嚴唔嚴重

點答

我無見到，我捻部署上門拉嘅唔會想打你

tui

巴打辛苦哂

有可能係多心，未必關事，近排多左好多打黎唔出聲或者自認入境處詐騙電話

大概幾多隻狗會上黎搜我？
想有個心理準備

98190979

up

痴撚線 戴哂口罩gear都搵到？

咁貴

成team

電腦有冇logout連登 facebook ig？

可能係指紋

依句起碼prove到救人真係好重要
日後拉起碼唔會被私刑

希望係

你一係蠢到仆街，一係就真名上連登

大概點搜法
屋企人嘅電子產品點計？

幫推

林奠製造白色恐怖
拉部分人殺雞儆猴
想嚇到大家唔出來
記住
我地做既，就係企硬
只要我地唔驚，白色恐怖就冇用

Popo搵上門既時候
定d來
拉左唔代表定罪
認清楚自己既權利

阿sir連登唔使實名登記㗎

因為上門拉你嗰個唔係現場同你玩嗰個

假設樓主之前冇打過指紋,點match

狗會等你出門然後衝入屋

wtf

好心寒

3字頭電話我全部都唔會聽
不過上個禮拜有個6字頭嘅打嚟 我都係無聽到 唔知會唔會係

申請連登同TG account之後果幾日都有唔識(通訊錄無既)但又好熟既號碼不斷打黎。

問邊日問題係邊

多謝手足

|五大訴求 缺一不可|
|寧作飛灰 不作浮塵|
|因果由國 容港治己|
|光復香港 時代革命|

除非佢信係屬於你屋企人，基本上全部拎曬

其實唔係好明依part
即係爆門入屋？

好有愛❤️

唔好講任何關於案情嘅野喇樓主
班popo mon緊post啦

等你閂唔設門

呢排都好多不明6字頭9字頭打黎

想知係71定普通日子姐

例如喺後樓梯等
見你一開門咪衝上前

我無野講

3420 5209

如果你Blackbloc咗 無用八達通 有兜路返屋 有手套 有換衫唔會搞到你，我就係做唔足

你係6月7月定8月？
我都擔心畀人清算

大家出去真係要小心
一定要喺一個絕對安全既位置換衫

假設佢點都搵唔到人開門俾佢地
佢地應該唔可以就咁爆門入嚟？

一開頭仲好多甩漏
係而家先進化曬

開頭都唔多見人用手套

無事的，收好玩具同危險物品。
成日提心吊膽會精神衰弱。
到時仲麻煩。

真係怕搵宿避下先

睇LIVE 好多人起地鐵車廂換衫,有時真係唔知講咩好

之前無犯過事，照理無可能用指紋揾到

你住到咁撚遠
點去到

有搜令係可以，但起碼你會有時間做反應，問你點解唔開門咪話痾屎

但齋睇半截樣都match 到你咩身份?

之前有無被抄牌？

另和理非現時需唔需要擔心？

指紋過關都有啦

91799586

好似係出咗搜查令而你又唔畀佢入
咁先可以爆門

不過啲狗而家唔跟規則
同埋樓主個case就擺明順便拉人
所以都唔會無啦啦爆入去

認同
推

Pushhhhh

推比大家睇
希望巴打你無事

推唔到都推

身份證 回鄉證都要指紋 過關
有哂資料應該

見到d人好似無腦諗野咁
真係想死

Review: 李安然大律師教你被捕後面對警察的「救命招」

知你係毅進仔喇

聽講有d舊式既無cam 入去換完落車都唔知你係邊個了

和理非唔需要擔心住，但一樣要做足，唔做咪姐係博拉

有冇見到其他手足被行私刑？

始終而家係路過都會拉既癡線時代
講返最初6月9遊行
相信好多手足當時都無口罩 因為遊行合法
都唔知而家會唔會拎返d影到樣既出黎鳩拉
黎緊要搵工 到時無得唔聽d唔知咩電話

好緊急 麻煩睇睇
入黎睇睇我既情況 希望各位巴打絲打幫幫我 或姐幫手祈禱 萬分感激

lm

ching 98190979係法援熱線 唔係講緊不明來電你呢個應該傳銷黎？

和班非出嚟都要black bloc
任何遊行都有人拎長鏡 影大頭send哂去中共

介唔介意講下你係企後定企前多
介意可以唔講 祝早日冇事

你問得好好，佢哋會預定搵到某啲嘢，當佢搵到就會收手，但途中發現更多就會拎埋，用黎查你

手機電腦一定會收，但你可以喺佢哋入黎前畀定手機你屋企人，由屋企人死口話係屬於佢哋，而你就話之前跌咗

突然睇唔到?

整身份證都要打手指紋
但哩d資料唔係屬於警察部。

唔好畀佢知你突登唔開，告多條阻差
入到黎都盡量扮配合 唔係搞多你兩錢重

原本覺唔覺得自己會俾人上門
手足，萬事小心，多謝提醒大家

唔係即場斷正可能都係想鳩拉人兇你
佢非法集結而家都無曬定義

前

唔係即刻拉你上庭
證明狗都冇乜料係手

求其街邊套到個手指毛，無犯過事警察系統正常無資料。除非。。

覺，出黎的確有大意，但估唔到一開門就衝入屋

有冇俾你睇佢吔所謂嘅證據

製造白色恐怖
排期都排死
搏你保釋緊唔敢再出黎
告唔入佢又無損失

堂費都係政府比

其實玩具是唔是應該寄存是和理非屋企

錄影會用料黎質問你，睇過其實唔樂觀，上門拉得已經會畀個期你上庭

樓主堅持住
連登仔要爭氣d呀
一定要保所有義士

香港人！還拖！往死裏打！
831民陣，901開始無限期癱瘓機場貨運，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬！
㩒錢/換美金，經濟制裁中共！
全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！

有，未係全部，相信仲搵緊更多

反應唔到

經過而兩個月我認知係只要狗認為而家佢眼前係非法集結緊，你就算街坊裝食緊燒賣行過都係非法集結

樓主依家點有冇事？

大頭相？

Format 屋企 then 我冇野講

樓主係冇做邊樣措施搞到俾人搞到俾人拉 希望詳細啲講 我自己有時用到有時和理非 發夢嗰陣

如果你覺得自己會瀨嘢 咁做會好啲

講緊上庭證據

所以佢地收你八達通信用卡睇你仲去過邊追查？
定係要用黎證明你去過附近/現場？

講唔到太多，上面有講大概

暫時掃指紋好似得立法會
街上未見過有狗掃指紋

有用po
推

聽講用黎查你去過邊再搵附近cctv睇下有冇更多證據

其實無用 係附近唔等於有參與

當然會再追查，只係追查前已經夠料

如果食花生算唔算參與

推 一定要做足

醫管局急症室， 狗鐵cam
都直通哂啦... 好難講而家真係

手足請保重

前得黎
你係有滅個煙,拎個盾定點?

係，就咁睇唔似夠料
希望樓主唔好亂講錯野
電話手機都冇咩證據就好

你估計邊方面做得唔足所以俾人捉到？

有出現就算 非法集結係地圖炮
但入唔入到就要黑警搜證

遊車河計唔計

如果因為69 612就唔出奇
果時豬嘴都唔算好多人有
由其612個個諗住野餐，最多都係眼罩加個口罩
果陣仲未識換衫，係後來進化到知道原來電話會暴露咁多自己嘅location ，會你件衫，會影你鞋，八達通

但69 612好多巴絲就因為一開始仲未識進化而被清算犧牲

非法集結個地圖大到⋯⋯如果你隔離個人放火，你係度嗌加油都有機會攬炒

建議樓主唔好答咁仔細

保重

唔識答

啱呀，真係一句野都冇講！！

名都可以唔講，身分證有寫，叫班狗自己睇！

唔係，非法集結係要有證據證明你同其他人做緊同樣既野
出現係冇問題

非法集結
(1)凡有3人或多於3人集結在一起，作出擾亂秩序的行為或作出帶有威嚇性、侮辱性或挑撥性的行為，意圖導致或相當可能導致任何人合理地害怕如此集結的人會破壞社會安寧，或害怕他們會藉以上的行為激使其他人破壞社會安寧，他們即屬非法集結。 (由1970年第31號第11條修訂)
(2)集結的人如作出如上述般的行為，則即使其原來的集結是合法的，亦無關重要。
(3)任何人如參與憑藉第(1)款屬非法集結的集結，即犯非法集結罪 —— (由1970年第31號第11條修訂)

而家清算過嘅
69 612 71 狗總 機場 仲有不誠實使用電腦

樓主要一皮野保釋應該好大獲，我當年都係500$保到

而家直頭深水埗，黃大仙晚晚戒嚴咁

推 希望樓主冇事

咁唔好覆我了 sorry先

樓主話夠料先出搜查令
所以樣一定要包實
手套防指紋
証件要跟身小心袋俾搶
唔好用八達通 信用卡會留記錄既

如果以上無做好自己知點做啦

唔建議玩到咁寸，唔會不利嘅可以配合下，除非你乜都唔驚

721 811
831

依家基本係開一皮保㗎啦

個價任佢開？

721811

多謝手足
辛苦曬

手足 言談間feel到你覺得佢地係夠料入你有咩需要記得出聲 希望你最後打得甩 例如跟下面案例

暴動罪無得打, 要打就要由非法集結入手

我諗6月9日唔係死因，光復屯門搵娜娜應該係重災區。
我睇直播九成人都無罩但CID係拍緊片。

如果你後來勇武過但包唔冚，你趁未搵到上門，要清嘢換裝換鞋染個柒頭。

麻煩睇緊嘅keep住幫推

推 巴打頂住

告你老母做雞果日

```班狗有冇帶走d咩？有冇搜查令查electronic device 體你手機或電腦

```
巴打有咩需要出聲

唔好咁撚樂觀
只係佢地未夠時間仔細睇片。

如果你掟過嘢（包括催淚彈），你去過屯門搵過娜娜而依家仲未被捕，請你掉裝清嘢，最好搵第度住。

拉一千人，告得入都未必過一百人

即係佢地up乜都得啦

咁頭盔呀防具個D係應該行遠D掉左佢
定收埋? 唔係太想就咁就掉左佢
雖然夢境無上過前 最多係馬路運輸兵

會問會唔會授權畀作開機但我捻佢哋想開都會有辦法開

需要大家推post

想知而家係清算到邊日姐 屌你老母

無論點都感激您多謝你為香港做既野

巴打加油

有藍屍乘客偷拍架 總之小心d

可以掉右佢

要同屋企人講聲 冇搜查真係門都唔使開 唔好比班狗嚇到

冇被抄牌都中咁癲

除非你嘅gear好出眾 唔係唔好掉 珍惜資源

推呀屌....好恐怖

想問樓主換左新身份證未？

聽講用Apple嘅話連FBI都開唔到

gear太貴嘅 試下放冇出黎嘅朋友度 同埋比低個人資料信得過嘅朋友 有咩事多個人幫都好

713 714都係死因
由其係新城市嗰陣啲人換哂gear

手足加油

掉，由今日起搵第款換。

裝唔會被自由身貴。
你睇機場打支國佬咁又拉多兩個手足，證明遮咗樣但件衫同鞋易認都只係時間問題。

唔好太擔心 壓力大上黎搵人傾計同出膠post

我捻唔關事 如果你換咗都帶返個套

希望巴打係用蘋果

包錫紙

唔好再答，保護自己。

放心，無搜查令下入屋搜到既野唔會成為證物

好撚驚呀

身份證咪打過

試下同人交換

介唔介意講下手足你大意咗係邊到

驚你就輸一世 你要做嘅係做足安全 做定預備
我唔想大家因白色恐佈而卻步

到而家仲見好多人著大大個logo嘅衫
著返件全黑衫啦乖

唔好咁會驚驚

好難過

提提你，法庭認為黑警係可靠證人
佢話係條直腸到搵到都得

推呀

唔係隻隻RFID都咁易大量收集。

至少我無見過有人拎住支天線（唔講咁多教精mon post閪）響現場掃。
但包咗點都安全啲。

到時就要靠律師盤問

呢樣係縮窄左範圍
check埋八達通，電話位置已經唔多過十個掛

推

我冇比人抄牌，但物資兵時冇帶手套

入屋搜嘅佢會寫邊個位置搵到 收咗乜 然後畀你簽 睇清楚就得

睇post啦問問問，你估連登隱蔽㗎

大家唔洗咁驚，之前懷疑有衰嘅背定星火no ,del定電子啲嘢，會認到嘅衫褲就dum。始終冇驚得咁多，記得遲下發夢做足功夫唔留行蹤。

唔需要太擔心 不過日後戴返

邊撚個on9仔負皮啊 問就一定要講架？ 你緊張自己時 樓主都要保護自己 尊重下同理解下點解唔方便講啦

想問可唔可以講衰邊日？
費事比人話我係鬼
淨係想知 6 7 8 邊個月？

講邊日會自爆

678都有清算過

有幾條問題想問

1) 衝入屋係 朝早定下午?
2) 大約搜左幾耐屋?
3) 之前抄身份證時係咪有影過全身相?

另外樓主d fb ig email lihkg,etc 既密碼最好快d改曬佢
同埋記得logout from other devices
提埋用手機d傾過野既朋友清野
樓主加油

淨係想知月份

睇黎拉果d都係活躍份子？

推有用post

知黎做乜鳩 你覺得開始清到7月 咁6月個d佢地就唔會繼續清？同時進行

唔知係咪69 358/358都搞晒

擔心

P牌仔 好多野都知黎做乜鳩架啦

借一借位

時間唔駛理太多
搵到佢想搵嘅就會停 睇情況
有影嘅佢一定會對返你有無出現過 如果你有被影請你特別小心

試過太趕用屋企人八達通
有無問題

推 我無野講
多謝你 辛苦你了

唔好問，問都無用。

無人話會跟順序，只係唔好彩一堆黑警鑑證狗員咁啱睇到片，索到一層層證據追得上先出事。依家索緊第二日你都唔會知。

唔駛太擔心

你本人係衰 6 7 定 8 ?
我有個假設
假設 7 1 入立會喺主要清算對象
但入立會班人原來都有去過 612
咁變左 612 係無辜

因人廢言？為左你好奇心令樓主有自爆風險 屌你老母

呢個都同意，衰咗就做順民啦

我屌你老母 咪撚答

應該咁講 係大意咗嘅人

如果有一日無做好請你小心

推推 成日見到啲人玩玩具唔戴手套

多謝巴打付出

叫咗你唔好再講，就係驚你講錯嘢。

邊個話會停？
佢鎖定咗你身分，你離判案仲有好長時間，你估唔會有第二次搜同𣂺控罪？
非法集結只係袋住先，仲陸續有嚟。

特別你響度認咗自己無做乜做乜，好心你講少句。

唔怪得今日見到個OL買飛而唔係用八達隆啦

咁激動做乜, 捉撚到你啦呀sir
縮返入去啦

唔駛理日子 捻有無做好安全 無就小心

有新ios要即刻update.咁係最保護到

假你老母設，唔同日子可以分開唔同控罪㗎。
每日食一個非法集結，可能未至於刑期疊加但會變長。

可能真係認咗樣喎

推。。。

想問 如果不幸被拉，大唔大機會坐
（無攻擊性武器，只有防具嘅情況下）

應該保釋好啲，定等佢48放人？

保釋同踢保有咩分別

兩種都係要定期返狗屋報到？

到咩情況先完全無事唔洗再報到？

希望有人可以解答我

係呀 畀你知道左我主要清算71 我之後就捉唔到71嘅人㗎喇 同埋我之後唔會清算埋612㗎喇

出面大把教學，唔好響度問

如果換咗衫之後俾人影會點
dum衫之後仲有咩做

唔好咁on9，狗一樣有非P牌。
P牌只係代表遲註冊，唔代表係咪狗。

樓上啲人點解係都要問咩日子先？關唔關乜日子事先，啲狗會唔會分清楚你發邊日夢會拉你發邊日夢就唔拉你呀就算係立會或者黄大仙都會照做鳩你
重點係之前發夢有冇俾cam影過同有冇做足安全措施囉總之冇得驚咁多，預防措施就做撚梗！

到時問律師意見 個個人唔同
唔告你都可以一直要你報到 睇情況停 收咗嘅嘢都唔會畀返你 因為狗有保留日後追究權利 <<律師講嘅
告你就排期上庭

拜託大家
大力捐錢俾星火
拜託拜託

另外，樓主
剪個柒頭、換八達通、換電話

趕唔趕得切？

好 原來有得問律師拎意見
Sorry我真係乜都唔識

好
希望你大步欖過

你係咩律師
i mean 咩電話

你入屋前有冇出聲要求律師在場觀察搜屋過程？

指紋真係機會不大，反而影到你，比自己友自己fd隊機會大d
所有前線或身處非法集結時候既人真係唔好比太多個人資料或者post相上fb,ig果d，記住你地唔係打卡

可以疊加咩

樓主，除左多謝您肯為香港付出，我唔知可以講乜安慰您
對唔住，手足，雖然成日話齊上齊落，但係依家見到咁多位手足出左事，我自己好似咩都幫唔到手咁，果種無力感我都唔識講，希望您無
事喇，要堅強呀樓主

如果你全黑其實無需要掉
唔知你想問咩
但我識人做法係 白衫短褲出門 黑衫黑長褲發夢 頭全包 走嗰陣再換返 當然你要搵個安全同人流多嘅廁所換

24小時支援？

五大訴求 缺一不可
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤銷 612 暴動定性
4. 解散警隊，追究警察濫權濫暴 (包括721元朗官警黑勾結事件)
5. 立即實行雙普選

9819 0979 鳩伯一鳩撚狗柒鳩 星火同盟
6549 9452 碌唔死狗狗死唔易 民陣
不分化 不割蓆 不篤灰
兄弟爬山 各有各做
光復香港 時代革命

好多文宣有 自己搵下 背熟

訓教發夢果時夢到自己同一班大仙既手足係商場入面撚狗
無遮到樣 但知比狗影左

你記得捐錢俾星火就得

返到狗屋先叫得律師

就係換走blackbloc著返普通衫走
走嗰時俾人影到
不過冇影到換衫過程

可以 搵到會再拉你 分開告

唔係我就係見太多
咁樓主話佢嗰個好快到
所以問下係邊個

推。

突然間諗到

貼連農場 自己使唔使帶手套？

睇死係跳舞果班

一定要

唔係

推！！！辛苦你吖巴打

掉嗰日嘅衫褲鞋袋八達通 清手機電腦

出現係現場係無犯法 當然巴打有咩唔要就扔 呢排天氣熱想剪髮就剪 染髮就染 戴埋眼鏡 以後都要小心d

可以確定幾件事
1. 現場被捕一定係最危險被人深度調查，呢啲係第一批
2. 似乎啲狗開始有額外時間查未拘捕人仕，現場附近抄過牌（特別有裝嘅手足），係第二批。
3. 第三批就係未抄過牌又未拘捕過嘅勇武，請提高警覺。萬年一look就要改改。
4. 第四批就係未抄過牌但拆過嘢嘅支援兵，如果佢係告你非法集結加刑事毀壞就係呢一類。
5. 驅散變圍捕已經開始，無再咁易走。今晚有手足掉嘢入深水埗狗屋無耐就開始圍捕，似乎外區警力早就計劃好support，請睇緊時間。

第一點已經唔明
佢會點等你出門？

佢唔比叫定樓主唔記得
係咪可以叫左律師到 先比佢入屋？

直接認自己上過前囉屌 佢比人查一查手機見到你喺連登自認上過前咪仆街囉cls

例如出門買嘢 掉垃圾 目的係唔想畀時間你反應

唔畀

咁你千祈唔好講自己邊日發過夢，除咗狗無人想知。

即係一早捕係你屋企門口？
咁如果成日唔出門咪捕成日？

只係咁岩喺附近

交換先好，換得件衫鞋同身高又唔match，已經少個線索。

收到了
謝謝你

pish

成條街咁多人行點告

總之發夢純黑 純黑唔駛掉

無特定目標，唔會咁得閒。做假證物要睇目的同效果，如果佢有需要鋤死你做假證供，唔會單單一件衫咁簡單，一定係full story成套做。

聽日就去剪下髮先！

又係監粗黎？
大家係有權等律師到 先可以開始搜

我唔信咁多巧合

仆街，㩒錯負評
我係黎幫推

會唔會搜埋屋企人房，鎖住屋企人房之後堅持自己冇鎖匙得唔得

照你咁講
掉曬d野都無用
佢拎過一套頭盔豬嘴做鳩你都得
但都唔使大大件Nike ，champion 係心口驚人睇唔到

佢搜到想搵嘅嘢就會停，鎖房咁可疑一定搞你

下大撚把老豆老母驚仔女/工人偷錢偷證件啦

唔好太輕敵，前線防暴同畜狗係又燥又粗魯，所以先係前線。

但查案嗰啲濕鳩係可以日日便裝吹冷氣細心睇片嘅撚樣，平時唔會俾你撚到。用腦嘅唔健身個狗樣仲無咁好認。

講乜都無用，都係嗰句，入咗黎就唔好咁寸啦，除非你乜都唔驚

聽日再覆 早抖

A君次次黃帽 藍反光眼罩
B君次次白帽 黃反光眼罩
如果佢地交換某d裝 咪好難確認到次次係同一人囉

洗唔洗禁燥? 建議姐
同埋你次次留言都禁燥 唔知你真心定假膠

3310真仆街

五大訴求 缺一不可

612 721 811

我不停用左張個人的

好多狗入咗嚟，自己睇路

異常多狗

屌你老母西你問乜撚姐 套料死撚開啦 洗唔洗問埋佢琴晚打飛機j邊條女啊

大家唔駛太擔心我
反而你哋唔好喺度講太多自己嘅嘢
我開呢個post係唔想有更多手足出事

612 721 811 825
光復香港

咁D狗即係有冇搜查令
可唔可以講清楚D

點先叫抄牌 係咪等於查身份證+搜身

咁唔會有事嫁喎

各位手足如果係同屋企人住嘅話
記得叫屋企人乜都唔好講

第二點 佢套你講嘢係會成為證據架

樓主加油！！！

反而想知冇嗰啲點瀨野

佢點知你幾點出門口？唔通廢青冇工返佢日日喺你門口等？

希望手足可以大步攬過

辛苦哂 兄弟

光復香港 時代革命

㩒錯負皮sor
想講同你既感覺一樣
希望各位手足大步𨈇過

多謝您地咁勇敢！各位手足保重呀。

琴晚深水埗有板你睇

嘩屌

我想問11號野餐嗰晚俾人抄咗牌其實大唔大機會有事 因為影晒樣

fbi唔知，但狗一定拎唔到資料

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

手土

痴撚線

junk call嚟 我太空卡都收到

以色列有間公司解到
果陣FBI判左比果間公司搞

奉勸所有抗爭者一句
特別係頭果2/3次比人抄牌果d
係notebook做好backup 清左部電話d野
之後交比冇發過夢又信得過既朋友
最好直接用新電話

必推

醫院都打龍通啦 何況入境處

pushhhhh

推，只求咁多位手足最後無事
五大訴求，缺一不可！

咁又係。即係玩晒啦，想老屈又得
玩針對又得

屌 好重要 大家要睇

推 612 721 811

唔好答到咁仔細+1

Pish

第三點應冇可能 因為班狗出面太多手指紋 冇可能以手指紋黎捉你

Add oil

樓主唔好再答啦。

有d咩上黎講 好多巴絲支持你地架！！！

所以話，白衣人有乜可能搵唔到...

推 辛苦晒手足

含撚啦你

樓主唔好自爆太多，詳情唔駛講（eg時地），答客觀野就算
講咁多容乜易比狗話你妨礙司法公正

721 811

岩，要做好所有準備

佢地係你門口定地下捕實你

不分化不督灰不割蓆
不被捕不受傷不流血
830重光 胡忠 831 民陣 901和你塞 90203 大三罷！

無搜查令？

其實係唔係可以唔開門，話要等埋律師先比佢入？

pushr

Tui

學撚晒大6嗰套
捉人先
求其搵個charge「遊蕩」「不誠實使用電腦」
攞晒你啲嘢
跟住再慢慢撚你

又回歸起點
唔使fact check

咪撚自爆啦on9
單野未撚fact check，驚乜西

黑警confirmed

星火電話最好記 不要檸七

急推

樓主咁強調要背就梗係黑警唔俾查

睇完呢個post訓唔到覺

UP

其實應該無論你衰咩 幾歲 都係會留成隻手既紋
我早年唔記得十四歲未夠定啱十四無耐賴左野都留過 啲墨難洗到呢

阻你一陣

[size=7]901 1點鐘 機場見[/size=7]

[yellow]記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試[/yellow]

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

巴打話有

記低左身份證號碼同名

屌，唔係啩，咁恐怖

有咩要幫手即管開聲

大清算時代來臨....

但你有權要求 佢唔比你就一定唔得 總之你話一定要律師到先落口供 同埋要記底呢件事 上到法庭你清楚講到呢件事幾時發生 細節 佢點樣唔比你 如果法官覺得你係唔公平既情況之下接受調查 就算再多既證據都有機告唔入

***最重要嘅證據有兩樣*****
1. 現場高清錄影
2. 通訊紀錄(同其他朋友嘅對話, forum嘅說話)
3. 其他大部份只係環境證據, 唔可以直接指證你。
--------

1. 記得唔好亂講嘢
2. 指紋會掃, 但係用嚟對比你嘅gear. 現場好難留到指紋, 因為要好平滑嘅表面(例如玻璃)先留到。
3. 有機會check衣服fibre. 但如果你件衫好common (例如uniquo)就未必check到。
4. 現場有高清錄影。之前一早講過, 會用返黎搵人同做證據。
5. 上門拉人, 未必真係夠證據告。所以唔好亂講嘢。
6. 如果只係其他地方換衫被影到, 而現場無比人影到, 未必告得入。
7. 暴動罪好少案例, 所以要睇法官點定義呢條罪。相信一定有人上訴再用基本法review 埋條法例。所以除非真係斷正有"出手", 否則真係50/50。但一定拖好多年先完案。
8. 警察電腦部水平同fbi 差不多。data要encrypt 就要高水平啲。

推比更多手足睇到

p

P

原來今時今日仲有人同狗講規矩

我都想知 tell me more

咁有無對你落charge呀?

辛苦你了 推比更多人睇

咪兇人啦 睇得都係擔心姐
依個moment安慰下其他人 等個人冷靜啲

痴撚線，嚇鬼咩

如果商場廁所外有cctv 入到除blackbloc 換普通衫走 咁會唔會跟到 人流唔高 會唔會話出翻黎無左個個blackbloc所以target個個人係我

小心

大家以後唔好講推
講被捕時個電話
全部人要入心

傾計聽到既會成為證據 好似係

手機/電腦俾狗沒收嘅話狗唔係知你連登ac咩

愈高危 佢愈會睇cctv一步一步跟你
兜路真係要認真d

另外
最大機會現場無比人抄牌而又搵到上門
係朋友爆料(或朋友電話紀錄搵到你手提)
然後搵上你登記地址。

另外ip address 亦係好易搵到你住址嘅方法。

你唔同佢講規矩你係咩都無呀明唔明 你比佢拘捕左 由你比佢拘捕果一該 你做過咩 食過咩佢都會記錄低
簡單黎講 一單案件既版本有2個 第一係佢講既版本 第二係你講既版本 問題係你點樣令法官信你既版本 就係你清楚記底你自己做過咩 要求過D咩 佢唔比你係一回事 因為係佢地既版本 就算佢真係唔比你請律師 甚至係唔比你去廁所 佢都會話係你自己要求唔去 而唔係佢唔比你 所以上到法庭 你同佢打既唔係夠唔夠證據 而係佢地既做事方式有無問題 如果法官覺得係佢地有問題 就有機告唔入

其實除咗要背到個電話，你係有權問攞本法律名冊！

除咗做足一切安全措施 想問一問各位如果屬於我朋友嘅個人物品放入迷你倉 公司 狗有冇權上埋去搜

起佢底

如果你係佢拘捕左之後講過 咁佢地就可以話個迷你倉與案有關 係絕對有權上去搜 但我問返你 個倉係你朋友既 咁入面既野就唔係你架啦

手足辛苦哂

推

祝福巴打

頂住 五大訴求 缺一不可

瘋狗症追停黎抄嗰隻（eg 碌鳩）定行街搭車截停嗰隻

你問到咁tail把撚

唔好再講！

同家人同住，搜屋既話 會唔會檢走埋屋企人既notebook, phone etc.

Sorry眼殘睇錯 如果你朋友係被捕後無提過有迷你倉 咁佢地咪唔知 唔知又點會上去搜 不過如果講左 佢地有權話與案有關 可以上去搜

推！撐住

P牌仔好想幫推但推唔到

樓主希望你會無事啦如果情況許可而你又想出黎既話可以做和理非架有D咩事可以同我地講

等你出門然後衝入屋？
即係點？係門口Camp你？

用下腦先問問題啦

多謝你＆幫推

佢夠料既你估唔會提堂咩

其實好想問下，早提堂同遲有咩分別？

咁你講班狗告你打左林鄭一身，係咪等於你認左打左林鄭一身先

如果佢有料既唔使困你四十八個鐘 四十八小時內就提你上堂 過堂好咩都好 由個官去俾你保定還押看守
如果你唔講野 唔搵擔保 佢無料/未有料既只可以困你四十八小時 一夠鐘都未起訴你就要放你 咁你就係自由閪 可以去個長遠旅行 因為你唔係被人擔保緊 按道理係無任何法律野規管你唔俾你離境剩 保左就唔同
唔關早提堂遲提堂
應該就係咁

大家唔好傾，最好唔接，可能追蹤你位置吖

都唔知話你仲存在希望同理想好定話你純好
如果背同要求俾你查 你寧願搏用你呢個方法定真係老虎咬都背左先

巴打放心，多謝提醒，大家都撐你

我係想知 612 基金 有冇幫到手，覆得快唔快？

要有危機意識
發夢野同紀錄上完雲端之後盡快剷
必要時整張平安卡話你係工人炒散

咁背左先一定無壞既 我想提供多一個方法或者資訊姐

大家唔洗驚
而家好多野只係靠嚇再迫你自爆
經過今次你就會發現無畏無懼

會係一個好好既機會磨鍊自己意志

恐懼先係佢地想散播既野
同時好好檢視下自己既隱密功夫處理成點

後排更加唔洗驚啦

擺明特登想開高啲價啦
等救援基金快啲洗曬
咪幫唔到義士

緊急法

有冇俾狗毒打

到時法官都係佢哋嘅人

咁咪有時間消滅證據⋯⋯⋯

98190979
不要檸七

希望有命捱到個官面前

大量拉人，製造白色恐怖。

thx bro

網上身份?

推
各位手足小心

唉 最驚未拎到應得嘅嘢就俾人打死咗

有人講過黑警而家會大你你唔落第一份口供佢係唔會比你搵律師，千奇唔好撚比佢大到

第一手

手足加油

有無咩要幫忙

有搜查令唔係話可以等律師到先開門？

運動初期嘅6月：
0612 金鐘 用橡膠子彈射盲中學教師。
0612 金鐘 立會圍毆被捕少女期間拉起外衣肆意凌辱。
0612 金鐘 開槍射擊患癌老伯。
0612 金鐘 中信大廈外前後包圍放煙意圖焗死示威者。
0612 衝突後受傷到醫院求醫時比拘捕，令大量傷者不敢求醫。
0615 迫死第一位烈士，在警署內歡呼。
0629 第二位烈士死後，意圖封鎖消息，用黑膠袋遮蔽遺言，對外稱因情困問題輕生。

到7月情況更變本加厲：
0701 金鐘 早上扑爆女義士頭，再屈佢自己受傷幫佢包紥 。
0706 屯門 過百警力保護非法賣淫大陸雞娜娜。
0707 旺角 警員香蕉糖公然挑釁市民隻揪，但又笠水。
0707 旺角 警員揚言：做野唔需要委任證。
0707 旺角 推撞記者、議員意圖封鎖消息，圍捕示威者濫用私刑。
0707 旺角 女警扮示威者打傷義士後走入警察防線離開，再將熱心市民拘捕。
0713 上水 示威人群散去後，非法進入商場濫捕，迫到15歲小朋友跳橋自保，救回後再辱罵。
0713 上水 襲擊民選議員。
0714 沙田 總督察鄭柏林對被捕人士施以酷刑，拗斷手腕。
0714 沙田 警員非法新城市廣場濫捕市民，拘捕時更插眼。
0714 旺角 重演暗角打鑊。
0721 上環 天橋上無警告下開槍意圖謀殺異見者。
0721 上環 被發現開始用過期山埃催淚煙，意圖慢性毒殺市民。
0721 元朗 完美演譯警黑合作，警署門外求助落閘、999報案中心:驚就返屋企、公然向傳媒講大話：無見到白衣人有武器。
0727 元朗 射催淚煙入老人院。
0727 元朗 無視揸鐵通白衫鄉黑。
0727 元朗 西鐵站女速龍加料警棍毆打市民。
0728 上環 濫捕街坊、救護，44人被控暴動，拘捕後更以酷刑對待：停車埸等三十個鐘，唔比見律師。
0728 上環 將燃燒緊嘅催淚彈掟向記者
0731 葵芳 光頭警用雷明燈槍指向市民，扣下板機準備開槍射殺市民。

直至8月都仍然無任何一位警察為上述事件負上刑責，8月：

0801 火碳、天水圍 無故拘捕物資站，在無搜查令下入屋搜查，後指藏有攻擊性武器。
0803 旺角 失控速龍隊襲擊，用膳後在餐廳外市民後逃去。
0803 黃大仙 向無任何裝備嘅街坊放催淚煙。
0803 黃大仙 警察宿舍內有住戶向路上街坊掟炮仗、玻璃樽落樓，其後再開記招屈係街坊掟。
0804 將軍澳 公園內無故襲擊散步街坊致頭破血流。
0804 西環 民居旁狂放催淚煙，多名街坊受害，包括嬰兒、百歲老人。
0804 觀塘 觀塘警署內在高處開槍射擊途人。
0805 天水圍 13小妹妹買書經過無故被捕。
0805 天水圍 女義士聲援時被三名男警拘捕，期間全程走光示眾，與家人失聯30小時。
0805 北角 再上次演警黑合作，三個鐘無警察狀態任由福獨分子攻擊香港人。
0805 荃灣 議員一早報案有黑幫將會斬示威者，但完全無視，引致義士手腳被斬。
0805 深水埗 開槍擊暈記者後阻礙救援，再用棍扑記者繼以帶走。
0806 浸大會長購買觀星筆時無故被休班警叉頸、恐嚇再拘捕。
0807 記者會上做所謂「實驗」意圖抹黑做假。
0810 大圍 射催淚煙入屋邨內。
0810 尖沙咀 無故拘捕女途人，期間騎係少女身上，極其猥褻侮辱。
0810 尖沙咀 腳踢記者。
0811 尖沙咀 警員自己仆街受傷後扮比燃燒彈燒傷，意圖抹黑。
0811 尖沙咀 射爆女救護義士左眼再推卸責任屈彈珠所傷。
0811 銅鑼灣 假扮前線示威者拘捕義士，記者追問時惡言相向。
0811 銅鑼灣 制服示威者後，用力施壓致甩牙迫令道歉。
0811 銅鑼灣 拘捕後放竹入袋，圖插贓嫁禍，男義士被捕時身體正常，其後被打致腦岀血昏迷。
0811 北角 福獨分子襲擊記者旁邊大量防暴視若無睹，無拘捕任何一人。
0811 太古 太古站內推示威人士落電梯，更近距離行刑式掃射。
0811 葵芳 葵芳站內放催淚煙。
0811 金鐘 20樓射催淚彈，意圖謀殺。
0811 新屋嶺 對被捕義士拖以酷刑、恐嚇，三十幾個骨折，阻止律師前往。
0813 機場 警員突然失控推倒少女，義士救人時更扙槍意圖謀殺。
0813 太和邨 屈街坊阻礙救援。
0814 深水埗 街坊燒街衣防暴突然推進，向無人嘅街道狂放催淚煙，引致大量街坊受害，其後無數流浪貓狗死亡。
0817 旺角 鬧市中向天橋開槍。
0820 將軍澳 刻意放走刀手，從中國大陸回港先自首。
0820 爆岀北區醫院酷刑虐待老人家。
0820 青衣 疑水炮車漏顏色水，多車中招滿地藍。
0821 元朗 和平集會突然清埸棍打市民。
0824 九龍灣 拖行聾啞義士期間多次腳踢。
0824 九龍灣 再次開槍射眼。
0824 九龍灣 德福內放催淚煙及開槍惹居民不滿，其後咒罵街坊乞衣、垃圾、社會敗類。
0825 荃灣 公然揸的士運武器比黑幫襲擊市民。
0825 荃灣 義士遭黑幫襲擊，自衛時警察卻幫老黑一同攻擊義士。
0825 大窩口 地鐵站外有居民想返屋企卻被推落樓梯後再拘捕。
0825 有傳教士舉起雙手跪地乞求警察克制卻被一腳踢開。
0830 黃子鋒 周庭 無理被捕

豬咀而家好貴，你知啦，非洲豬瘟，而家去街市都盡量少買。

緊係痛啦，細個唔聽阿爸話，阿爸就亂棍打我。

咁講啦
你有被影過 佢會用張相同佢哋有嘅料對
對到你就會上門拉你
如果你每次發夢都做足安全就唔駛太擔心

睇倒新聞片同cam有人冇載手套掂左嘢再對指紋然，最後全部當証據?

指紋，cam
例如立會裡有你指紋 你又無完全包好自己個樣

睇到有人大意就搞你先
搞你先唔係即刻拉你 而係不停對佢哋嘅料搵證據

唔好講無可能，知唔知71執咗幾多嘢返狗屋做鑑證？

啲鑑證狗大把時間，只要對到手紋又可以多條線索。
唔一定駛直接用手紋做呈堂證據，但做線索對對下就會有證據。

戴手套好簡單姐

有咩幫手出聲

樓主

阻差唔係咁。

我知你想講，唔係唔開門 係爭取開門前搞清楚啲嘢啫

而家擺明捉你返黎拎你嘅嘢黎查 再告

呢樣真

播比你睇嘅錄影係狗cam拍嘅嗎？

整個政府要全部換過哂才有用

否則只會繼續濫捕， 追殺， 加害，

可惜人民有投票權但沒有選擇權！

今晚蒸排骨， 炸豬扒，梅菜肉餅， 扣肉
果我係一個回教徒， 你點這幾個菜同無菜，冇分別， 反正全部都不會吃。

Charge 你老豆咁就gg啦

嗰時唔係香港

總知講多錯多
我無野講

成日見到好多人戴口罩+帽就算
唔該多d人包忍者頭
用薄 透氣T shirt 包到眉 耳 頸 好過面巾

簡單講
1.反轉件衫唔好有logo(最好黑色)
2. 前後調轉件衫
3. 笠上身唔穿袖
4. 扯高個領包住頭髮，眉，耳，面
5. 用衫袖打結 完成！

冇戴眼鏡既就戴番副黑超啦

行動時/番屋企時 要小心唔好比人跟蹤

推！

現場次次幾十一百個記者，根本好危險

睇過直播都知好多野都影到..唔係Full gear blackboc上過前線鏡頭前既都要有心理準備

搜屋會搜幾仔細？

問過律師佢又話唔會，話吹水內容唔會做證據但會畀左方向佢哋查

不過大家乜都唔講就萬無一失

致 和理非

想講
返學校功課班 要去狗屋拎份性罪行文件證明自己清白
然後佢比份嘢你之前 一定要比佢套曬十隻手指紋
佢驚死scan唔到你某一面嘅紋 係咁叫我用拇指撳實啲手指 話未scan到啊
唔知係最近先開始咁定點 反正我見全部申請呢份文件嘅櫃位都要寫明要比 可能因為申請嘅都係後生趁機搜查證據

幫手推

搜屋佢會搜到想搵嘅嘢就停，所以入黎會問邊間房係你，衫褲放邊。如果你好似我咁叫佢自己搜，咁佢就真係搜曬成間屋。

屋企人嘅電話notebook無帶走，但最好由你屋企人講而唔係你話唔係你，所以開門前自己捻下點應對

理解正確

呢個係我主觀捻法，因為當日有奇怪電話，而當日咁岩出門就衝入黎好令我懷疑

佢親自同我講會對71立會有無你，磚頭有無你有會再拉多你一次

612幫到手 亦有效率

你的資訊很有用

我意思係口供嘅錄影
姐係影住你狂問你嘢 然後你講無嘢講到尾

自己追po啦
一早答左未

答左無

我覺得

狗認定 早期會出嚟嗰啲 之後都會再出

所以 如果大家早期打機果陣有咩甩漏嘅

有啲工夫唔慳得

上面有講

認真一句 有冇覺得後悔或被出賣

明。

所以概括嚟講

警察有嘅料包括

現場新聞片
現場掃到嘅指摸
唔知邊度搵到嘅CCTV

係咪咁。

想知道差人做嘢嘅方向係點。
見到哋成日拎住支自拍掍狂影

係
所以再搜返黎嘅嘢愈少你就愈安全

佢地講過指紋太密集掃唔到 我唔係建議唔帶手套 我只係希望太家唔好咁驚定啲黎 以防白色恐怖

有料既電腦電話預先擺係第二個屋企，住果度就擺部乜都冇既電腦同3310會唔會安全

聽落好噁心

會安全好多 但我唔敢話萬無一失 你肯定第二個屋企係好難發現就得

雖然過左好耐，但而家又係時候推返出黎

「長期置頂」夢遊後執手尾須知

我諗係根據你八達通日常活動情況計你出門時間？

雖然P牌但幫推

八達通係事後搜 同埋我出門好唔定時

唔樂觀成點 啲片完全認到人？
老老豆豆係咪你blackbloc做唔足

咁就好，因為不時有人叫人唔好捐612, 話佢咩都唔幫，只係收錢

只可以話如果你blackbloc做得好 換衫又安全好難搞到你

樣一定要全包 影大頭好清

"我無野講" 果套玩法仲work唔work?

假設冇人係屋企咪任9佢搜...

岑子杰玩完！！！！

吊
非法集結 呢條罪真係任屈
D人去酒樓飲茶 算唔算非法集結呀

Work

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第40日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

Push
緊要
大家一定要知

612好似唔比保釋金
有朋友保釋612話筆錢用黎打官司

唔小心hi到個負
btw 多謝手足開post 提醒

push 831

唔止唔好覆你，仲要屌撚醒你

我尋晚講錯

我企大家個邊

呢個號碼，連續打咗兩次俾我⋯ 用133打返去又通話失敗 我直頭覺得煩，成日都有呢d電話打黎 好想投訴

會唔會有做大新同美容嘅是藍絲？所以呢排玩電話咁密？

唔知，呢個電話已經持續成個星期打黎 好煩 喔聽過一次，但是冇人講嘢

無搜令 點入屋
非法進入 搜到證據點上堂 好似不獲接納 好似係

等律師到先搜得
佢個款似比人拘捕，有名有性一定要開門
同埋樓主話自己係比人伏一出門口就比人圍

咁求其一條新聞片都可以拉人

小心呀手足😭

puah

有有搜查令？

有，大家善用追故模式

想知換杉果d要點先安全

■831遊行頂置■求大家出黎同全民防具

借位，不屈服，不妥協，831約定各位手足，誓要衝破300萬人

屋企出到去先換進場衫 退場搵無cam位換返退場衫
有冇巴打有補充

Help push

班撚樣係借俾你保釋

收8000萬
保釋金唔係幫你俾係借

話無電腦間房先係自己個間 個電腦家人用自己唔用咁會唔會好的

建議樓主唔好答太多
保重

保釋金如果拎得返嘅話無咩所謂嘅
其他情況唔清楚

其實係你比人放左上廣告list
Bot 打比你 你接左咁代表呢個tel有人
之後就人手打比你地

唔好自己講

俾我我會照樣出門口鎖住佢地係入邊

天佑義士

我記得好耐之前整好似唔使咁做

識人tst俾人現場拉訓埋院保釋金先$2000

屌

其實剩係比人影到換衫無唔會告到
一定要有其他更加直接嘅證據
(例如現場影到你係前線, 加上你衣著好特別令人信服兩段片入面係同一人)

但有機會比人認到後
然後上門時係電話電腦搵到更重要證據

其實咁講
唔係話用cctv 搵唔到人
但如果剩係得cctv
(即係得大約嘅樣貌)
無其他嘢配合
係好難, 同埋用好多好多人手先會搵到你出黎
所以除非你殺人或好似之前掉氣油彈
否則唔似會用咁多人力物力搵你出嚟。

最簡單同大機會
係
1. 現場被抄牌
2. 網上(或tg group或其他人手機入面嘅資料)搵到你身份或電話

無必要換
話知佢

咁就實會有藍底嘅
所以唔好亂講嘢
小心被篤灰

見你出posts都正正常常
但係問埋d on9問題

就嚟屋企都要好似地下賭檔咁，要有雙重門

光復香港 時代革命

唔該巴打

非法入屋搜尋?
程序係咪出錯? 證物係咪可以無效?

前線巴打 一定要用iphone
記得用密碼鎖 同五下連按鎖機
狗開唔到

Btw樓主 支持你 頂住

吓 咁捐俾佢係廢㗎？
大佬無錢個啲點？
屌

p牌幫推

有冇證據 有即刻質問佢地

電腦有啲av同h漫咁咪要入多條罪

推
希望你最後冇事

推，聽日嚟到之前，每個都要知。

一路清算一路嗌要對話
對你老母

係咪全屋現金都拎走哂？驚搞到屋企人。

現金會畀返你 唔會做證供

會扣幾耐左右？

收咗你嘅現金 保釋會畀返你

無畀返你嘅嘢其實已經可以當無咗

831
91

唔係
我上年搞已經要十隻

應該嚇到好多人

o

早一兩年已經要十隻手指
而且係咁叫撳實係因為佢部機真係好撚廢
上次點都scan唔到，要去鑑證部打墨

極度同意
大家唔洗太高估自己價值
我睇過唔少節目同研究文，只要你唔係超勇武/火法/水電工呢類，而你大致上有遮面，佢唔會花咁多人力物力(全部都係錢黎)去逐格逐格cctv勾番你
不過如果等大陸步姿識別系統成熟到可以引入香港時候，基本上就無得反抗

我無野講
9819 0979 鳩伯一鳩撚狗柒鳩 星火同盟
6549 9452 碌唔死狗狗死唔易 民陣

八達通？

魚革暴動都分幾條街告啦屌

推
d狗痴撚左線

咁一定係攞曬唔洗問

嗰時打完手紋有隻狗帶我去廁所
廁所有支AXE去污粉
隻狗教我唔好濕水倒啲粉上手就會容易洗得甩啲墨
但佢教我嗰刻我已經洗濕咗隻手
不過係會易甩啲，但洗嗰時有啲痛

仲有手機三角定位

點洗record?

個人八達通就無得講啦
普通八達通只得消費record
無直接身份顯示到

再者
本身佢點會知你八達通??
cctv 係好難睇由你入閘嘅動作, 去搵得返係邊張八達通入閘
(cctv 同閘機時間唔係 synchronized, 可以有幾份鐘分別)
除非你入閘前後一段時間內完全無其他人
即係入閘條隊
xxxxYxxxx
八達通交易係
ABCDEFGHIJKL
得咁嘅資料
係好難搵到Y 係用A-L邊張八達通

或者好似殺人案咁
本身有cctv 影到樣同特別衣著
然後係附近七仔cctv搵到同一人買過嘢
然後用cctv入面睇到買過乜(因為唔會成條隊都買同一樣嘢, 所以易啲singling out 邊筆交易係屬於殺人犯), 再trace back 用邊張八達通交易。

被捕後唔會打指紋
但如果真係落案起訴
就會十隻手指加手掌打晒

你當年應該係好耐之前
宜家用電子scanner ,唔駛用油墨

咁個人八達通個啲人咪GG

thank you

同你件衫寫住你個名差不多咁啦

總之
最易係
1. 抄牌
2. 朋友咁group入面嘅通訊, 或其他上網留言顯示到ip address

其他cctv等等
唔係話唔駛留意
因為呢啲會係將來告人嘅證據
但相信唔係搵人出黎嘅途徑

加油呀巴打

831

推。

8月 31 自由行

被禁也要出 下午三點見

姐係如果我淨係嗰次俾人影到 之後都無俾人影過 都唔洗擔心嘅？🙏🏻

唔好畀白色恐怖嚇到，小心啲做足啲就得

返去安份守廁格啦好嗎？

好心咪問咁多
知咪算
又要邊日 有咩證據

巴打最後搵左星火定612攪?

聽日831！點解無差別拘捕唔需要怕？！
一分鐘時間睇睇

政治打壓唔需要怕！

take care!

知道 唔該手足 🙏🏻

你依家先知？

當然係借 如果唔係我朋友都唔會問我借
612唔肯借/比

你老母做雞咪比人清算緊囉 on9
你問下你老母啦

唔知阿。個friend話hocc都黎咗

fb有講

有搜查令

唔問得一句唔好問咪得囉 要話人老母係雞？
諗下你用緊乜撚野態度同自己人講野啦
我係咪警犬係咪五毛你自己起下底睇囉

留力慶祝10.1

唔好覺得今時今日有程序正義。
所有狗就係狗。
你一入狗屋,你就已經返左大陸,唔會再有合法既權利

咁我真係唔知 最後借咗比個friend

推啊

咁耐以黎
先駛得果唔夠180萬
屌佢老母臭閪

入去睇完再加入discuss

呢d仲要問？洗唔洗問佢幾點做緊乜？
你同起佢底有乜分別？
仲有 我無話你五毛喎

上面有幾個人話比左保金 仲夠膽留言

唔識講

你d資料堅唔堅
佢地已經籌左過七千萬
點會用得咁少

推呀！！

Take care , if 可出國請去台灣！

Or by ship

有black , 上衣！

有換

完全無八達通！

次次行後樓梯，咁岩無alarm ! ( 十幾二十層咁行落去）

無手套！

出得黎就預左../.\ 天佑香港

記得打去CUT卡

搵人理下我 ，支持請留名721 831

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

不如大家習慣下時時警覺，電腦電話最好咩都唔save, 放哂上google drive , 再唔係寧願儲向手指每日收埋佢先訓好過

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

收咗幾百個

幫推到江永祥仆街
仲有幾個鐘就返學啦好緊張

祝福無事

樹窿再次歡迎大家加入

發緊想發未發就發夢都唔好係公海講
保障大家安全

我地好希望大家可以有個好始既渠道釋放咁耐以來既情緒
如果大家有朋友仔想入來無任歡迎咖

同埋記得不指責不要質問 任何指責及質問均無助大家發洩情緒

link:

另外就係有個DSE支援服務。

形式係以分科細谷你問我答為主，亦有提供簡單練習同改文服務。同學亦可以問升學選科等問題。

如有同學有需要，請聯絡：
TG: mama612
TG: UuuncleK
(暫時有足夠Tutor所以暫不接受更多tutor)

無論你係邊一到，保護自己，不要透露個人資料
香港人，加油！

係 手套換衫

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

得對眼都搵到你？

前線既手足留意

Take Care

Up

907 機場壓測
908 人權集會

612 721 811 831